請問有冇人知呢舊係咩

研究左好耐都睇唔透
希望有人可以幫下手

filter盒?

Memory Card 盒?

啊 呢舊野

no

其實係咩

Lumimuse 3

比你放差不多size既野

Hard disk?

睇又睇唔到. 咁話乜都得啦

yes 你老母個閪肥到啲客都睇唔到，你老母話個閪粉紅， 佢話紫色都得啦